設下死線，8月31號要回應五大訴求，否則9月1 大罷課

設下死線，8月31號要回應五大訴求，否則9月2大罷課，
831(星期六)和理非，講明政府一定要回應
9月1再集會宣言，行動升級。

有個幾月俾大家做文宣，加油。

推

建議樓主唔好開埋啲膠post , 番去聽你既汪明荃

更新9大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
8. 以 域外法權 處理陳同佳案
9. 醫管局交代洩露病人私隱事件